叫香港人罷工難d定叫香港人唔好登記拎政府口罩難d

拎錢都比擺工易

你可以叫香港人捐哂份糧出黎
但唔可以叫人罷工

叫人罷m記難d

叫人救手足難啲

都WFH 咁耐啦, 你唔係以為罷工好有用?

叫人武裝起義難啲